<h3>Лабораторнаям работа №1</h3>
<h5>Выполнила студентка группы ПИбд-21 Демянчук Алеся <br>
Список комплектующих:</h5>

| № | Название комлектующих | Причина данного выбора
| :---: |:---------------:| :---:|
| 1 | Процессор INTEL Core i5 9400F, OEM | мощный (6 ядер), шустрый и на уступает i7, почти не нагревается, хорошая цена
| 2 | Материнская плата GIGABYTE GA-H110M-H | недорогая, компактная,  
| 3 | устройство охлаждения(кулер) ZALMAN CNPS5X Performa | бесшумный, хорошо охлаждает процессор, лёгок в установке
| 4 | Видеокарта PALIT nVidia GeForce GTX 1050TI , PA-GTX1050Ti StormX 4G | такой хватит и чтобы в игры поиграть, компактная, почти не шумит
| 5 | Модуль памяти KINGSTON VALUERAM KVR26N19S8/8 DDR4 — 8ГБ * 2 | 16 гб самое то для работы, производитель хорошо зарекомендовал себя на рынке
| 6 | SSD накопитель KINGSTON A400 SA400M8/240G 240ГБ | Для быстрой работы с данными и их передачи
| 7 | Жесткий диск TOSHIBA P300 HDWD110EZSTA | тихий и быстрый
| 8 | Корпус mATX ACCORD ACC-B021, черный |  доступная цена, малый вес, небольшие габариты, есть возможность устанавливать жёсткие диски и ssd разными способами: в корзины сверху, на дне корпуса, вертикально вместо 120-мм вентилятора, строгий и приятный внешний вид
| 9 | Блок питания AEROCOOL KCAS PLUS 600, 600Вт, черный | мощный, как раз то что нужно для хорошоей работы